今晚痢狗一輸波台會唔會暴動？

忍撚左班馬撚幾個月

輸唔輸都暴動
利狗贏=瘋狂開post洗版慶祝
利狗輸=賴曼城黑哨/MMA

豪三分俾班曼狗撚下佢地啦

如果利記黑死曼城你會點

啲痢狗好撚串

都比佢地黑慣

贏左仲暴動 第一次奪英超

岩 班死痢狗以為自己有錢就大撚哂又下下高價買人又買球證 屌喇星

曼市仲有曼聯一關

輸左又可以搬番拉莫斯出黎bin

唔會，仲係第一

會
買定花生

抽左利咁多年水
而家俾佢地威下都唔得
波台糾察牙？

邊隊威都得 係垃圾痢唔得

我利surewin""""!!!

獌狗都得？

依幾場回勇比佢威陣

獌狗都得
咁屎都食得啦

利狗贏：開十幾個post講 真正利迷唔會自滿 雖然差唔知十幾分 但跟住會輸晒 曼城/熱狗贏晒反cup冠軍

推撚到一陣死猁狗哭波喪

利記都拎左冠軍 有咩好暴動

我有個利迷FD真係咁講